有冇巴打食過唐閣 值唔值得去

值。
呢個價錢唔貴
普通一碟干炒牛河 同芥蘭都好好味

好啦去試下 謝謝推介